［誠徵筆友］絕不突然失蹤

是咁的 糖叔我就真係未交過筆友既
之前有係類似既post度留過言比左地址
等左兩個月都冇收到信 於是係email講不如都係由我寫先啦 點知樓主就收左蹤啦
係度想交返兩三個筆友 有心既就留個Tg比糖叔啦

就快21歲既叔叔

我留低個TG算啦
Tg:Ayy428
有興趣既加我啦~~